94絲 樹窿

暑假無聊做樹窿
反正自己問題都解決唔到
聽下其他人呻下都好
未必比到咩意見你
但係絕對係一個好好嘅聆聽者
有咩心事煩惱都可以tg講
一定覆

訓啦不如

我都有個窿

借個閪窿黎用好過

想搵樹lone